有無人食開褪黑色素

食左幾個月 快左訓得著同無咁易醒
但係成日都發夢 仲要多數係惡夢
係咪正常

心理問題

你知唔知你食緊乜黑色素係用動物皮整出黎聞落去臭架想知多D我再講

有一段時間食過
嗰段時間憂鬱 返學好撚大壓力 晚晚都訓唔到覺得自己第二日會喺停屍間起身
發惡夢就唔關啲supplement事嘅
最近係咪壓力大 有嘢煩 or本身一路而嚟都有樣/幾樣心事放唔開

Ctrl F for nightmare